# README #

Проект CNAND.
Полное название Crutch NAND.
Смысл проекта:
- Реализовать прослойку между NAND Flash и файловой системой FAT. При записи на NAND Flash, всегда выделяется новый блок, также отслеживаеться битые блоки.